{
    "Id": "ID",
    "Created at": "創建時間",
    "Updated at": "更新時間",
    "Slug": "別名",
    "Decimal places": "小數點位數",
    "Is enblened": "是否啟用",
    "Last login at": "上次登錄時間",
    "Last login ip": "上次登錄IP",
    "Tag": "標簽",
    "Price coin": "虛擬幣價格",
    "Coin wallet address": "虛擬幣錢包地址",
    "Coin wallet qrcode": "虛擬幣錢包二維碼",
    "Wallet type id": "錢包類型",
    "Wait days": "等待天數",
    "Valid days": "有效天數",
    "Valid days text": "有效天數文字",
    "Choose reason": "必選理由",
    "Choose reason text": "必選理由文字",
    "Service rate": "服務費(%)",
    "Pay user rate": "每日收益(%)",
    "Now rate": "立即釋放(%)",
    "Freed rate": "線性釋放(%)",
    "Freed days": "線性釋放天數",
    "Parent1 rate": "推薦分成1代(%)",
    "Parent2 rate": "推薦分成2代(%)",
    "Invite rate": "邀請人獎勵(%)",
    "Bonus team a": "分紅池 A 比例(%)",
    "Bonus team b": "分紅池 B 比例(%)",
    "Bonus team c": "分紅池 C 比例(%)",
    "Upgrade team a": "分紅池 A 所需推薦購買T數",
    "Upgrade team b": "分紅池 B 所需推薦購買T數",
    "Upgrade team c": "分紅池 C 所需推薦購買T數",
    "Risk rate": "風控池比例(%)",
    "Gas fee": "每 T 所需 GAS 費",
    "Pledge fee": "每 T 所需質押幣",
    "Pledge days": "質押幣天數",
    "Valid rate": "有效T數比例(%)",
    "Package rate": "封裝比例(%)",
    "Package already": "已封裝",
    "Package wait": "待封裝",
    "Package status": "封裝狀態",
    "Payment type": "付款類型",
    "Pay image": "支付憑證圖片",
    "Next run time": "下次運行時間",
    "Bonus id": "分紅 ID",
    "Bonus coin add": "系統當日產幣總數",
    "Each add": "當日每T產幣量",
    "Coins": "當日產幣量",
    "Coin for user": "用戶收益",
    "Now rate": "立即釋放比例(%)",
    "Coin now": "立即釋放數量",
    "Rate freed": "立即釋放數量",
    "Other fee": "其他扣費",
    "Ordered at": "報單時間",
    "Name": "名字",
    "Mobile": "手機號",
    "Nickname": "昵稱",
    "Parent id": "上級 ID",
    "Issue": "第幾期",
    "Give bonus": "產生獎金",
    "Unit power price": "每T價格",
    "Buy power": "已購算力",
    "Status": "狀態",
    "Email": "郵箱",
    "Valid power": "有效算力",
    "Wait power": "等待釋放的算力",
    "Max valid power": "最大算力",
    "Cash balance": "現金余額",
    "Filecoin balance": "FIL幣",
    "Filecoin freeze balance": "FIL幣凍結金額",
    "Filecoin income": "收入的FIL幣",
    "Pledge coin": "抵押FIL幣",
    "Reward coin": "獎勵幣余額",
    "Reward freeze coin": "獎勵幣凍結金額",
    "Commission balance": "推薦分紅余額",
    "Dividends": "是否股東",
    "Dividends balance": "股東分紅余額",
    "Max power output": "最大有效算力產出",
    "System power output": "使用系統比例",
    "Power wait day": "等待天數",
    "Wait status": "等待狀態",
    "Valid power scale": "有效T比(%)",
    "Number": "數量",
    "Order sn": "訂單號",
    "Power": "購買算力",
    "Max valid power": "最大可用算力",
    "Valid power scale": "可用比例",
    "Pay money": "支付金額",
    "Sign contract": "是否簽訂合同",
    "Day": "日期",
    "Power add": "新增算力",
    "Coin add": "產幣數量",
    "Our rate": "礦盈占比",
    "Total power": "有效算力總數",
    "Coin power add": "每T新增有效算力",
    "Efficiency": "挖礦效率",
    "Cost": "挖礦成本",
    "Remark": "備註",
    "Yesterday power": "昨日算力",
    "Coin add day": "每T產幣量",
    "Coin user": "用戶產幣量",
    "Coin rate day": "立即釋放",
    "Coin freed": "釋放總數量",
    "Coin freed day": "每日釋放數量",
    "Coin freed other": "存量線性釋放",
    "Coin day": "當日可分配產幣量",
    "Pay customer rate": "收益比例",
    "Days": "所需天數",
    "Already day": "已釋放天數",
    "Already coin": "已釋放數量",
    "Wait coin": "等待釋放數量",
    "Freed id": "線性釋放ID",
    "Type": "類型",
    "Old": "原有",
    "Add": "增加",
    "New": "新數值",
    "From": "來源",
    "User bonus id": "分成ID",
    "User id": "用戶ID",
    "Order id": "訂單ID",
    "Reward base": "獎勵基數",
    "Wallet address": "錢包地址",
    "Fee": "手續費",
    "Real coin": "實際到賬",
    "Borrow id": "借幣ID",
    "Real money": "到賬金額",
    "Card number": "卡號",
    "Account with bank": "開戶行支行",
    "Bank name": "銀行名稱",
    "Card type name": "卡類型",
    "Title": "標題",
    "Content": "內容",
    "Is recommand": "是否推薦",
    "Thumb": "縮略圖",
    "Article category id": "文章分類",
    "Desc": "文章簡介",
    "Is show": "是否回復",
    "Reply": "回復內容",
    "Platform": "平臺",
    "Version": "版本號",
    "Description": "描述",
    "Url": "下載地址",
    "Avatar": "頭像",
    "Real name": "真實姓名",
    "Id number": "身份證號",
    "Is verify": "是否實名認證",
    "Year": "年份",
    "Week": "周",
    "Begin": "起始日期",
    "End": "結束日期",
    "Begin time": "起始時間",
    "End time": "結束時間",
    "Freed": "一次性釋放25%",
    "Freed75": "線性釋放75%",
    "Reward": "獎勵幣",
    "Total": "總計",
    "Weekly id": "周期 ID",
    "Cloud dividends": "雲算力分紅池",
    "Price": "價格",
    "Wait day": "等待天數",
    "Price usdt": "USDT價格",
    "Price fil": "FIL價格",
    "Contract day": "合約天數",
    "Pay status": "支付狀態",
    "Payment": "支付方式",
    "Pay time": "支付時間",
    "Confirm time": "確認時間",
    "Bonus pool": "分紅池",
    "Old cost": "原有挖礦成本",
    "Old pledge coin": "原有質押幣",
    "Old bonus pool": "原有分紅池",
    "Cost add": "挖礦成本新增",
    "Pledge coin add": "質押幣新增",
    "Bonus pool add": "分紅池新增",
    "Day price": "當天幣價",
    "Day pledge": "當天質押幣系數",
    "Day cost": "當天單T封裝成本",
    "Cloud power": "雲算力",
    "Cloud valid power": "有效雲算力",
    "Company borrow id": "公司代充 ID",
    "Pay type": "支付類型",
    "Schedule": "排單狀態",
    "Home": "主頁",
    "Auth": "系統管理",
    "Users": "用戶",
    "Roles": "角色",
    "Permissions": "權限",
    "Menu": "導航菜單",
    "Logs": "日誌",
    "Bonus": "每日分紅",
    "Products": "產品",
    "Orders": "訂單",
    "Wallet-types": "錢包類型",
    "Day-bonuses": "每日分紅",
    "Default-day-bonuses": "默認分紅數據",
    "SystemWalletLog": "系統錢包",
    "admin.bonuses": "每日分紅",
    "admin.orders": "訂單",
    "admin.products": "產品",
    "admin.users": "用戶",
    "admin.auth": "系統管理",
    "admin.roles": "角色",
    "admin.permissions": "權限",
    "admin.menu": "菜單",
    "admin.logs": "日誌",
    "admin.wallet-types": "錢包類型",
    "admin.day-bonuses": "每日分紅",
    "admin.default-day-bonuses": "默認分紅數據",
    "admin.announcements": "公告",
    "admin.articles": "文章",
    "admin.article-categories": "文章分類",
    "Times": "倍數",
    "Is output coin": "是否產幣",
    "XCH": "XCH幣",
    "Chia power": "起亞算力",
    "Total revenue": "礦池總產量",
    "Yesterday revenue": "昨日產量",
    "Yesterday gas": "昨日消耗GAS",
    "Yesterday efficiency": "昨日挖礦效率",
    "Total revenue text": "礦池總產量-文字",
    "Yesterday revenue text": "昨日產量-文字",
    "Yesterday gas text": "昨日消耗GAS-文字",
    "Yesterday efficiency text": "昨日挖礦效率-文字",
    "Network revenue": "全網24小時產出",
    "Network average revenue": "24小時平均挖礦收益",
    "Network valid power": "全網有效算力",
    "Network basic rate": "當前基礎費率",
    "Unit": "單位",
    "Product": "產品",
    "Wallet slug": "錢包別名",
    "Package type": "質押幣封裝模式",
    "Is show text": "顯示算力文字提示",
    "Coin": "虛擬幣金額",
    "Reason": "原因",
    "Canceled time": "取消時間",
    "Used coin": "已使用",
    "Pledge": "每T所需質押幣",
    "Return coin": "退回金額",
    "Recharge id": "充值 ID",
    "Day gas": "當天 GAS 費系數",
    "Gas": "每T所需 GAS 費",
    "Show pledge": "顯示質押幣",
    "Min": "業績下限",
    "Max": "業績上限",
    "Reward rate": "獎勵比例(%)",
    "Level id": "等級",
    "Min buy": "最低購買數量",
    "Stock": "庫存",
    "Month": "月份",
    "Electric charge": "電費單價",
    "Total fee": "本月累計電費",
    "Electric charge id": "電費 ID",
    "Save order": "保存排序",
    "Show service rate": "顯示服務費",
    "Freed wait days": "釋放等待天數",
    "Show service rate": "顯示服務費",
    "Pledge type": "質押處理模式",
    "Pledge base": "基礎質押金額",
    "Pledge flow": "流量質押金額",
    "Old service fee": "舊有服務費",
    "Service fee add": "新增服務費",
    "Service fee": "服務費",
    "From user id": "來自用戶",
    "System wallet id": "系統錢包ID"
}
